大中小3款全面屏！三星Galaxy S9確切發布時間曝光

很多消息都指出，三星Galaxy S9將比較早的發布，也就是不會像GS8那樣，3月亮相4月開賣。

此前，我們的猜測是1月的CES或者2月上旬單獨辦會，但似乎過於樂觀了。
據BGR引述India Today的報道，匿名消息人士透露，Galaxy S9將在MWC（世界移動通信大會）2018上發布。資料顯示，MWC 2018將於2月26日在西班牙巴塞羅納召開。
如果參考S7，那三星一般會提前正式開展一天，也就是西班牙當地時間2月25日。
報道還稱，雖然三星方面沒有對上述信息確認，但預計幾天內就會公開。
綜合目前的爆料，GS9預計有3款，其中S9和S9+屏幕大小和前作一致，但下巴極度收窄後，屏占比進一步拔升；同時，三星還准備了一款5寸屏4寸大小的S9 mini。
其他配置方面，首發驍龍845和Exynos 9810芯片，6GB RAM起步，增加類似iPhone X的3D人臉識別解鎖系統，後置1200萬+1600萬雙攝像頭，指紋也挪到了攝像頭下方，便於觸發。

人用重直雙鏡佢又用

Mini 正

小屏

Shamesung淨係識抄

又抄啲咩

無啦啦又加返個faceid

笑死人 你覺得face id 係apple出先？

3D人臉識別解鎖系統?????????????

唔係一模一樣就當自己原創？咁以前Samsung 都冇抄iphone啦咁講嘅話

想問有邊忽唔係抄

咁iphonex又有咩唔係抄，全屏，face id 都抄啦

成班on9到2017仲講緊邊個抄邊個

同你講三星你又瀨去iphone x

咪就係 講真宜家手機技術都去左樽頸位
d功能技術來來去去都差唔多架啦
頂多為得硬件野鬥下勁

上面有人話三星抄iphone x喎

啲ifan真係唔識用腦

最記得以前話咩3.5吋最好手感，iphone唔撚會跟出大機
到出左大機，上下條邊粗撚過黑鬼條鳩又話人地全屏好易hi到個芒

好完美啊，指紋鎖放番中間

idog同伊斯蘭教徒一鳩樣

但好似無3.5mm

屌 幾時先有mon底既fingerprint scanner
吹左幾年
s8 講到就黎有 note8結果又係無 s9又無?

note 9, s9都唔方有 唔洗諗

S9mini 好吸引